★J慧中時間又到了！(2)

★J慧中時間又到了！(1)------Full 1000 reply

開定先

腦魔究竟鍾意游b定彭慧中多d

游b

pure

Lm

開到2 威！

LM狙擊

游b?

游C

魔魔幾多日冇沖涼

3day了

M記冇得沖

今日完全冇女

咁熱點可以唔沖呀

J住游b先

M記有冷氣，唔熱

有
電腦用既？

推

腦魔成日j完遊b又唔沖涼
條撚一定成陣精味

十二道精味

失業真係好撚正

？

ready

lm

沖左涼未

still no her today

ON LEAVE

You need what?
I give you

IT JOB

樓主搵到工未?

沖咗涼未

咬老綜，得天下

隔住mon都聞到陣精味

辣殺

any her today?

估唔到都市閒情都開到2

證明受廢青歡迎

U變態廢中啦
仲青

U 度中Already

沖咗涼未，好似已經5日啦

飛比 被人捉咗入房自私玩

D精醃住醃住變臭撚

NO HER

no her

又有

有乜撚

文化新領域主持

LM

又到了！

呢個post開左咁耐，慧中冇出現咁耐

今日都無？

星期6個節目仲有 可能唔做都市閒情

no het

我無時間 cap 圖阿中就唔出現？

慧中可能見之前有1000個reply，以為此post已完

G0條裙好淫

相信呢個post會夭折

沖涼啦

我幫推

J到老

No her again ?

NO

慧中發現腦魔J佢 唔想做了

DKLM

U SO 變態

最近掃黃，蓋老母有冇雞叫？

最近DUP骨多

想條女瞓係道，我dup(bubugi)佢，佢唔制！

有d要另外charge

可能遲d游b 主持

我要咁至開心喎

點解你有咁變態取向

中醫都換埋

又冇

腦魔嚇走左佢

點解

why still no her

老貓變態

老貓 IS YOU???

廉政公署早前落案起訴一名男子，指他涉嫌以一封5000港元利是行賄運輸署一名考牌主任，以求取得駕駛考試合格。42歲無業男被告張欣早前承認一項向公職人員提供利益罪，今天(8日)在觀塘法院被判即時監禁半年。

裁判官判刑時表示，行賄公職人員是嚴重罪行，必須嚴懲以儆效尤，被告所為愚蠢自私，衝擊運輸署的考牌制度，對其他考生不公平，而且一旦被告的計劃成功，將危及其他道路使用者的安全。

辯方求情時指事件不幸，患精神病已10年的被告今次犯案，乃因家人過於愛護，故試圖考取車牌藉此「走出社會，不靠家人」。被告母親撰寫求情信自責照顧不周，冀能陪伴兒子繼續治療精神問題。

控罪指，被告於今年4月5日向運輸署一名二級考牌主任提供利益，即一封5000港元的利是，作為將其私家車駕駛考試的駕駛技巧及表現評為合格的報酬。廉署早前接獲運輸署轉介的貪污投訴，展開調查。

魔魔起身未

未！剛掹開眼

現在連 左右紅藍綠 都冇絲襪腳睇

以前間中都有

得 慧禎

但唔係游b

今日做咩咁遲

以後冇慧中睇，可以瞓到2:00pm了

你一日瞓幾耐

12 hr

1 am sleep?

M記屎坑細，水流似條絲，點沖？

差不多

等冬天

有冇興趣加入我個團隊 做網絡評論員

冇

i don't want be a Slave

30K JUST PLAY LIHKG

連尼住？

發表親中愛國言論POST

play this?

自由工作時間

幾時先有慧中

i think never

似乎係佢怕咗你

any?

U CAN SLEEP UNTIL 2PM NOW

go to sleep now

FIND JOB LA

正呀,變左勁多G0

His life = Eat Sleep Recycle

個樣生得衰無計 但身材真係幾正

No her

.

又唔同樣

發現菲比啲相成日影到佢唔同樣
E.g

正到

請去娛樂台投票支持彭慧中

掛住菲比了
Long time no her

慧中真係好撚正 好似放左好耐假

冇游b 點投？

Agger

中仔落後緊

游b鼻孔觀察

New photo !

放大plz

現在連 楊明霞都好少出現

游d hair style

游b

另一個惠偵上位

臭貓打j打到傻口一

New photo

點解游b 木口木面？

fuck too much?

好似AV-----白目失神

好似瘦左

any today?

唔主持都市閒情ANYMORE

星期6早上有你又唔睇

too early

can't wake up

垃圾

游b：變態.jpg

LM, Why u wake up so early today?

叫左佢訓到2點 以後唔使等都市閒情

have "hope"

有喎

終於見到嗱屌你老母

終於有慧中

個頭想點呀
壽星公

今日好似特別正

好樣衰個髮型

new hair style

阿中晩晚都要跪，個膝頭未好過

都係好正，別有一番風味

好撚樣衰
還我G0

好想奶牙中格肋底

x2

感覺上牙中鼻孔係已開發個隻
好想瘋狂玩佢鼻孔

明天講"失禁"

係咪由慧中示範？AV

聽日要返工
等樓豬cap圖

bubugi到失禁

請你上去示範

明日是大小姐,太老了

用慧中d頭髮撩返佢鼻孔

玩屎?

正

撩到佢失禁

牙中似係玩sm個堆
牙中玩豬鼻應該都幾正

老貓唔記得左游B

年紀大，易失憶

游B IS WATCHING LM

@kfccoffee

成日口疾疾

有震蛋？

成日齋坐冇嘢講，唔玩震蛋玩乜？

今日慧中特別正

今日嘅牙中散發著一種成熟女人味

清sick ball !

你hack咗蓋清ac

AGREE

點解會咁
邊個咁大整蠱

老貓以前做IT 一定係佢HACK

樓上分身 自問自答

NO分身

呢個魔魔好想返工

唔會連續出

so early today

today係咪有慧中失禁？

希望聽日有牙中
聽日放假

可能 失禁中

比人玩到瀨屎瀨尿

你就好 我好多年冇放過假

有得奶佢對腳+撩到佢打乞嚏已經心足

U full time炒家 唔計

蓋清竟然會想放假

work life balance 平時ot到9點 一年放一日假都唔錯

碌左10頁先得幾兩張牙中，渣架

get set

no

GO BACK TO SLEEP

出現了！

有喇

かわいい！！！

再冇新圖開唔到3，老貓當文字討論?

圖?????

純文字討論?

老貓做唔到嘢嘅

push

講做倉務？

想睇慧中玩

今日唔見曬蓋老母堆分身

蓋清努力工作

巨乳分身呢？

你估個個好似你咁懶咩

宋G0應該成日同佢鬥曬腳 但人地樣靚

乜咁少喂中腳指相

留名等j

腦魔做唔到野

working

想點啊

好想瘋狂撩牙中鼻孔

open等人入

見到洋腸

夾住等人 "mark"開

今日老貓出咁少POST 搞到我好悶

Yes

個意粉

咩事

可能搵緊工/去interview

臭貓點睇我返工成日原地"kick"親自己？
懷疑個倉有鬼

代答：抵死

之前死過人，仲要係腳膠

做乜今日開咁少post

sleep

早排成日瞓喺度舉ipad睇，現在手臂、肩膊痛，隻手唔郁得，要休息

好想開多幾個分身狙擊u

「在樓下公園休息都會被街坊歧視，唯有整天睡在床上，睡得太多，肩膀因此疼痛起來。」

$12,700

老貓，u are right
返工係冇運行
跌咗個耳機喺公司
1300左右...

#shocking#lm#

有片

好多新圖 老貓賓周好唔得閒

so busy

👀

If u go wan chai u will meet真人

仲難搵，人山人海

上大台講野

返工=倒貼

冇梗，倉咁多蝗

頭先發現Lihkg app有bug

ipad cap圖經iphone同步上icloud

再用iphone版Lihkg up唔到

hkg app就up到，所以係連仔問題

iOS 問題

IT dog無一個是無辜

apple死全家

Zoom noise

LM stay at home today?

希望聽日有慧中

有冇似慧中既av

返工係有神明保佑
執得返
好感動

可能俾人J過

屌那星，更衣室有曱甴
好驚比隻賤種爬過
一陣返屋企要酒精消毒

U should 返工 too
Join us become one of us

倉 見過非洲大蜘蛛

G齡

LM尋日有冇去行

NO MORE游B IN THIS POST

I WANT 慧中

no 慧中 today

J住游B 先

ANY 廢老NEWS TODAY???

YO B'S LEG

麻煩delete 左隔離啲廢老

老貓慧中變游B，

做唔到嘢，點開3呀?

游B同慧中
腦魔揀who?

游B

pure

老貓點睇我聽日請假防止我賺左公司一日假

八號風球係公司做野最安全

u can go back to sleep

慧中成日放假

農曆七月十四，日本AV都應下節，（封面有d似游b)

18禁+靈異，膽小勿入

yes

Why u always watch av?

唔watch AV唔通watch 430穿梭機咩？

go to sleep again

no慧中today?

魔魔好變態

No need to eat?

No money

一日到黑打飛機

G0對飛機腳，有親佢都J
鼓慧中又黑又瘦，成隻賓賓咁

屌你

唔好瞓住，老貓有冇買700? 代財經台手足問

佢係黑氣石

戇鳩

所以大家希望知道

慧中plz,not 游B

清純look

魔魔Why唔開個游B post，only開慧中post？

有user石丸call你隻揪

我d肌肉簡直完美

點睇隔離侵仔開竟然冇事

你驚佢咩

樓豬其實係修道船

strong hold

痾撚

back home sleep today

no space to J

老貓有屋企嘅咩?

都係返老家好

牙中出場鳥

得把聲仲未見到人

我返工

返工＝危險

隻腳損左

阿中

Yes慧中

條裙咁長既

bubugi

慧中 格勒底

Anyone want to bubugi my格勒底？

蓋清 can help u

G0

頭先教人煮野個女仔

蓋清返工點睇到

老貓整走嗰幾條麻甩佬仲好

Me

老貓今日點睇打工仔唔使返

老貓 will u go法庭睇游b tmr???

老貓說: 要返工，不了

LM, Ready?

not at home today?

熊心如原來勁大波

無圖

Any her ?

游B要下海了

WILL U DONATE?

$10/5 MINS BUBUGI

游b破產了

正！bubugi一小時only $120

變態

LM，你幾時發覺自己有D咁既怪癖

老貓天生變態.jpg

Ready

U wake up so early today

J.........................

cap圖

busy now

u jobless cat

個髮型好old school

想奶

冇G0

老貓點睇頭先喺公司飯堂有人播你國家嘅國家

支那國歌

not my 國家

以為共慘黨殺到埋嚟

U=支那人

證明你全倉係蝗

I am 游b國人民

清潔個個阿嬸一定係蝗
大山婆樣+look

HK is not china，is游b

想入藉

游b共和國萬歲！

sure

大山婆vs廢老
U will 撐who

i don't 返工

大山婆》》》u

走左光?

老貓有冇圖

除定褲

個中女仲正

Agger
佢把聲好撚柒淫

有鼓慧中,勁厚粉,又樣哀

老貓點睇游B預支百幾萬用左黎做乜

隻腳花晒既

腦魔，字「盧靴」

今日蘋果有游B專訪WO

今日應該得G0

學 游b咁著鞋

游b幾時著過

游B唔識U,咪認親認戚

Where is LM?

No慧中 sleep

She is here

老點點睇700跌

條裙好短

drop to 250 soon

how much do you bug

阿中跪少左，膝頭靚返

$250 buy one hand

no sm booking?

個廚師煮啲嘢好撚核突

福建炒飯料

查實阿中有無走過光

anal play now

一講完就升

楊明霞

Why so early today

用慧中post藏游b最好，唔會被轉台

耀揚同本post冇關，樓豬亂貼，呢位冇興趣，凈貼慧中得喇

no feet watch

出現了

g0正好多囉

一開始個營養師都唔錯 之前上過有圖，不過搵唔返張圖

呢條仔星期六拍慧中主持文化新領域

有長褲

g0隻屌西腳

今日冇新圖?

條叻勁好撚淫

老貓有冇為蔡若蓮大仔默哀+唔打J七日

下午太陽大爆炸，sleep下先

J足7日游b

爆完未

老貓幫你貼張

臭貓點睇？
回老家/走去膠登？

IT股？

出面有個post 話google drive執！

我d 游b photo

已save

臭貓一齊過檔膠登？

彭慧中 彭慧中出過後技術何以生疏

2 5

need bam

U always go to golden la
Bam u first

臭貓，如果游b 象腿，成腳蚊爛，毒瘡
成堆腳毛，爆晒青筋，香港腳
U will still want to 奶her 腳？

飛脾：咁爛絲襪有冇人回收？

正

24味

u 奶b4?

我

食家

石丸 is watching u

游b is watching U

好有feel
望穿個mon

右眼有啲淚水咁

臭貓點睇lihkg+?

臭貓今日做咩唔開新Post

股票又輸錢

how much?

唔知，未正式出

謝 ，已射 ！

臭貓除咗咸濕排球外
仲有冇玩其他咸濕game?

魂鬥羅

你唔開post，我哋好悶

why u know?

廢中都玩呢d大

仲有越南大戰 打飛機 吞食天地

蓋清，你同魔魔邊個老啲

How old are you

蓋老母

由細打到老

老貓記唔記得以前小學就入得機鋪

後來有分16歲以下

北角新都城地庫最大間

企鵝推磗、月球快車、炸油庫、青蛙過河、漢堡飽

有個時期打機，政府唔俾show score
d機舖用貼紙遮住（麻鷹機、蜜蜂機年代）

U at least 45

蓋清，How old are you?

I'm 18

我18歲係大陸落黎香港

Now 48 yrs old?

游B No eye see U

推上嚟等老貓先, 今日要有新圖呀

唔識月球快車同炸油庫

臭貓點睇已經有人排iPhone?

ifandog

A dog !!!

懷疑你都排緊

冇印象

點解你收埋咁多呢啲圖

仲有冇玩

No

Now love watch AV

游b 可能狂掃，橫掂破產

xbox 1代壞左好耐

有得炒，補返1415蝕條數，No ifandog

now I start love to play h game

因為睇碟？

real h game

係

奶腳板

有腳交！
仲要係爛黑絲

PS3 Xbox360
好易睇碟壞機

原來臭貓咁早已經有玩鼻嘅諗頭

我d諗頭永遠被人鬧，但10年後就變成潮流

性潮流教父

比起紙巾，綿花棒好似好啲

紙巾隨手可得

都唔會周街玩喇
要玩都係屋企玩

有道理

一個好嘅鮑鮑

臭貓快啲開post啦，好悶呀

包包面------游b

no mood

Why, no job no mood?

no new游b photo

又話今日Last day還錢？

做咩？你幫手還？

你當時又唔來支援

LM，你想我哋點支援你？
幫你搵工？

[url]★最近好多日本SM AV轉玩鼻孔，超正！ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
已經開始被接受了

my post

成日玩屎眼
仲鬆過基佬

Why so early

就快做 READY

頭先up不到相，仲要自動Logout，做乜？

Lin仔整返未？

品味果然一漏
出返去先

Ipad

因為個system 只識幫你upload 蕙B 相
你upload 錯相 系統安全強制登出

又變咗樣

No people discuss wai Chung now

鬼叫牙中今日條裙咁長咩

Cap多幾張，冇圖冇人理，開唔到3

慧中又嚟啦

慧中個大脾有一撻黑色嘅

個嘉賓

個導師講乜鳩

性苦悶？

咁早ready?

做乜越嚟越少圖?

老貓cap多幾張先得㗎，要開3呀

有冇人發現慧中好小戶外show 做 我淨係見過佢幫一田做bikini show

牙中need me

講生B宜忌

好正

老貓，你唔好過財經台啦，群情激憤

專心cap慧中圖好過，你都唔炒股啦

New and more photos plz

no photo

still no photo

正路唔係星期一 三先有咩

今朝9:45都有 但佢做親文化新領域都著長褲

有無一兩年前佢同東周照果張疑似走光相

兒童節目，女著要似中東婦人

等如以前 430穿梭機，藍潔英、曾華倩、譚育嬰，都未見過佢地節目著短裙

（80年代仲要係開放過現在，因為冇投訴途徑）

老貓點睇

老貓有冇去電腦節

佢係sales

留名 ！

咪又係冇圖

紅唇紅裙

仲有冇多d圖

臭貓今日可以表揚

好High~~~~~

Where Today's photo?

今日冇慧中

呢個游b gif超正，好有AV feel

佢好似在痕癢中掙扎

痴撚線
對腳勁撚正

巨口

市川蕙禎

又放大游b 真是變態

清ho ball!

隻腳又爛咗一達

驗孕棒嚟 ？

震棒

但多腳

大肚婆

姚嘉妮對腳正到

以為nowtv新聞果個肥婆鄭瑩

黑人嚟 ，不了

臭貓ready未?

文化新領域都cap

一早都要j

隻腳又損

U so late miss live

有d似游b

腳呀

老貓=變態

老貓點睇萬人搶新樓 香港人=大把錢

正撚到

bbubbi
冇玩腳 jpg?

忘記今日係星期一

包到密晒

真係好想奶

全世界都知

大王成日flirt飛比

慧中好似好饑渴咁望住人

can't see the feet

肉絲

why 巨乳 so many慧中 photo?

新款震棒

成樽 白鳩漿

雙下巴
都叫咗你咪亂食避孕藥架啦

顏射

想同牙中玩滴蠟

汁男

老貓，中秋節有咩活動

牛歡喜

牙中圖今日唔錯，老貓終於有好嘢，支持開3

可否j埋盈盈

老貓自從話美國鎗擊影響6060股價，升到成個財經台當佢偶像，老貓再世_正式正名老貓再燈_

冇圖

喺街，有冇人post圖

好想玩腳

老貓冇圖貼

俾你讚壞左

下個月扣佢老綜1舊水

俾多多佢都是係股海做明燈

一聽到扣老綜貼舊圖，老貓最驚呢科

老貓點睇?

no commet

老貓Ready 未?

危險爺爺返咗嚟搵U

😛😛😛

老貓，Where are you?

我都好想同慧中食泰菜

More more more

老貓做到嘢

J慧中 仲少人過游b

老實我鍾意慧中

慧中>>>>>>>>>>>>>>>>游B

巨乳搬緊貨

游b 舊相都有人Like，慧中新相都係小貓三四隻J

No

已遭石丸解決

好想安慰phoebe

佢性苦悶到即場喊

有得扑了！即時笑了！

危險爺爺又再消失

今日牙中對鞋貢淫，典忍

石丸 = 連登John Wick

老貓我臨住移民游B星以免殃及池魚

牙中老得好快

第一次星期六睇電視見到中中

日日比鬼佬屌到殘

今朝有

又出去蒲

所以一直覺得游b好過佢好多

老貓你有冇出去蒲

全女班

全女班出去媾仔是正識啦

除定褲先 ！

ready 咗未老貓

舊圖

今日

牙中真係好正

漲左咁多
食多左避孕藥

OK,搞錯sor

個廚師差 d 想後入

Ching ho ball

我真係好想屌你架慧中

好靚

why巨乳咁多慧中photo?

石丸：又要消滅 慧中痴漢群組最高領導---巨乳

巨乳=你分身

慧中又關佢事

U open this post
消滅u先

痴漢力量

蓋老母love this

OK，幫你召喚蓋清

No

he hate all 痴漢群組

以為佢love this

What's that

佢用綁船d粗繩玩SM

佢only 搞老貓嘅痴漢grp

船 天星小輪

U love him, why ?

play with 游b

老貓點睇十九大期間好多網站死左

响应政府号召，十九大期间本站暂停访问，给大家带来的不便，敬请谅解。希望大家努力进取，勤奋工作，在不同的岗位上做出优异的成绩......

發現yoyo啲評論都幾癲
Eg
..."TCR11467黃之鋒,我你呢度嘅監獄醫生YO YO,你有咩唔舒服!"..."我頭暈,我手腳有D小兒麻痺式抽筋,大小便調轉痾,踎低痾尿企起身痾屎......"..."得啦得啦!全部都係港獨撚上腦症候群!接受我SM洗腦療程就會好番..."...將我五花大綁之後,蒙住雙眼,佢先搵隻類似鮑魚刷之類嘅嘢拮下我篤下我全身,我又驚又縮又high嘅情況下好撚過癮!換羽毛,掃到我癢入心肺!YO YO之後帶上假撚，迫我含,佢手執皮鞭鞭打我，痛得黎又興奮，..."搞港獨吖嗱!搞撚到自己啦!係咪好HIGH呢!" YO YO之後將我倒吊起來,一路要我瀨閪,一路搵條手臂咁撚長嘅假撚插我,插到我入心入肺..."佔中吖嗱,依家等我佔你屎忽窿啦!呢度有特效藥水,落力瀨多D飲多D,你就醒架啦!"藥水除除流出,幾好飲! 比佢插插下仲覺得好舒服添,一時就同我打下飛機,一時就幫我吹奏下,見我想爆,立即dub停!等我靜咗落來又來過,房入面叫床聲不絕,不過係我囉!比佢插下...chok下,吹下又停下七重天嘅攻擊下,噴到好似山洪暴發咁撚多!

正常！

你當支那係古代王朝d皇帝咁統治方法就明

其實都慘
乜鳩大事出現
都冇得娛樂

仲痕可能日日攞呢啲玩具同游b玩

gphone都幫襯

似

冇外來文明，支那應該仲係清朝咁款

多謝apple既iphone

似蓋老母report

似mad-cat手筆

Your report

招財貓、meow、mad-man、腦魔二世，合稱3貓1膠。

濕鳩會員

做乜唔開post？

今日冇圖?

老貓返緊工唔得閒

剛起身，昨晩watch AV

NO
U ARE WORKING

返it?

做倉，有羅霖J

仆街cctv，有腳睇先至停播

以後要rthk才有得睇

睇廢青前，甜品節目（有時有腳）冇左

以前有冇睇atv 主播天下 有腳睇

成日J洪綺敏

She like黑絲

老貓，點解你咁鍾意睇TVB

早前洪綺敏有份主持的節目《主播天下》，經常發現她穿絲襪短裙出鏡，同樣被網民截圖上載上網，廣泛流傳。

洪綺敏（左二）日前以主播身份出席亞視的一個宣傳活動時，繼續短裙配黑絲襪亮相，但蹺腳坐姿卻被懷疑再度春光乍洩。

AtV來的

都市閒情

早期著肉絲的

黃珊靚D

主播天下

老貓，準備開新post啦

似C9，老得勁快

係喎

佢藍絲廢老

個樣靚